(香港作家鉅作重温) 女的定義

１）激女：
激女就是一些長頭髮，有染髮，好纖瘦，好靚女，的女仔！她們在跟男人做愛的時候會 有好激的表現！例如有好大的呻吟聲！
大家要記著！
２）極品女：
一條女，她要有九十分或以上的面孔， 長頭髮，有染髮，好纖瘦，但在做愛時，她不會有太激的表現！ 因為極品女比較斯文，以上就是一條極品女的特點了！
PS：其實極品女在被人幹的時候只是不太激，不是沒有出聲，
因極品女比較詩文，但又不是不出聲，只是沒有激女那麼激！
極品女的乳頭和陰唇都會是鮮紅色，
但激女須然靚女，但陰唇不一起是鮮嫩紅色的！

３）彩女：
彩女就是一些衣著顏色好鮮色的女，但當然是靚女！

４）傻Gap女：
一條女，她是靚女，好纖瘦，在做愛是被人攪少少個西就出了很多汁，即是個Gap傻傻
地亂出汁，這就傻Gap女了。又個樣看來好Q，也是傻Gap女，例如近日在電視二十三
條法廣告講國家保儉的她就是一個傻Gap女了！
傻Gap女其實是指條女個樣十分Q，而且年齡比較細路女，但又是靚女！

５）甜甜Gap：
甜甜Gap就是條女個樣有九十分或以上，十分詩文，有少少化裝，樣要極度甜美，其實
有少少像極品女，
但沒有極品女那樣開放！

６）腳趾女：

老師在短片和錄音中好像說過他們是喜歡穿涼鞋，露白裡透紅的靚腳趾給人看的

７）Gap Gap女：
Gap Gap女就是一個靚女，她個樣十分淫，
其實好易分，當你見到一條女的時候，而她個樣能令你立
刻想跟她幹，這就是GapGap 女了，例如鄭希怡！

８）肥Gap女 老師曾說過他以前有個女朋友是「小肥Gap」，即是有小小肥的女仔。
但什麼是肥Gap女我就不知了
肥夾女就是一些樣子好Ｑ，有少少肥的靚女，而當您除晒佢Ｄ衫，屈起佢條腿，谷起佢個夾夾果陣，個夾好肥既，就係肥夾女了！

９）大Gap女
大夾女就是好有權力，通常做女強人就係大夾女，並非指佢地既夾夾好大！
大夾女做愛時喜歡話事，用咩招式由女方話事，所以同大夾女做愛時一定被佢地壓住！
１０）懵Gap女
１１）淫Gap女
１２）專業女
穿得很像專業人士的女

幸福賓周與可憐賓周

４）傻Gap女：
一條女，她是靚女，好纖瘦，在做愛是被人攪少少個西就出了很多汁，即是個Gap傻傻地亂出汁，這就傻Gap女了。

思覺老師定咩